機戰X係一舊連Staff都插嘅終極垃圾

發表時AI社常連Staff露木篤史機戰X呻不停資源再利用

爆機後插垃圾B.B. Sudio演出濃度更加分裂

B.B 畫動畫新仔都暗串機戰X係攤凍冇餡漢堡包

想知呢個新仔係咩名
可以去對比一下天獄篇同V+X戰鬥動畫個Column，呢個人係V同X先至開始參加

另附：垃圾寺田+森住讚名倉快筆發想勁寫得好

2:06:00開始

負評係比寺田同名倉
好心機人題材作品起呢個創作環境開始衰退既時候，就專心整好一隻好作品黎挽回個聲譽啦
重有我地個og呢

名倉又係，成日震震震震撚到上腦，次次都鳩震，又淨係幫自己鍾意既作品寫劇情

GGG, 三一龍, G高達5子救唔救到銷量呢

玩完x
決定等一年半載psn有大特價先會買

x真係亂鳩咁黎

希望唔好再1年1作 開發期咁短D野一定差 同系統引擎2年1作會係最理想 都係果句:屌你老母笨大
正係諗住賣模型同整高達1/1 D遊戲變晒週邊商品咁
不過機戰呢舊屎我都係會照食

G高好似話咗冇東方不敗合體技？

冇撚左
好似MX咁樣
應該唔會出場

G高都後日談
屌佢都食撚屎

唉 食屎狗機戰
又要屌住買

今次連lovelove拳都冇埋

其實佢地真係好on9
出G高達 但唔出東方不敗
MX都衰過獲
不如唔好出G高達

哇
咁樣不如有馬反 但唔俾馬沙出場

V咪試過 今次係條女去左新系統個後勤指令到 所以冇機渣

唔出邊個買阿
唔係比人係咁屌都唔會拎返勇者王同G高達出嚟啦

今次唔出 下次咪可以環保改招加東方不敗同final再谷銷量

根本G個故仔 屌你點改都好
只要最core 果啲(東方不敗啊) 搬得番出黎
淨係賺fans條水都賺得過
你老母臭出後日談
重要一冇得環保就索性唔撚出
屌你個閪
班仆街到底明唔明 我玩機戰見到G高就係想東方不敗唔死
師徒2個出石破天驚拳啊
淨係識環保
食屎啦

機戰而家鐘意求其加人就算
上次出正樹 但冇白河愁
之後又成撚日出啲尻機體

咁X既正樹係特別參戰當穿越客串唔係正式參戰冇白河愁可以理解喎

今次寺田識得講G高人氣
但係個個最關心既東方不敗有冇得用一D消息都冇
正係知石破天驚拳合體技得同盟拳

我

今次係咪又無哂合體技

留番下個作品用嘛
勇者特急招5車合體都係x有v冇

希望今集有x2用 等左兩集

食撚屎啦 冇東方不敗成套g高既精華冇撚左
仆街 金玉其外

屌 勇者特急洗唔洗連續3套都參戰

你答我LOE主角係正樹定愁

慳丫ma
唔出又少作品，出新作又要畫過，上集屎咁樣，今集唔柒買

咁一定係正樹
但係傳統舊機戰既話 一定會有齊2個

所以我會屌柒佢點解唔係用EX名義參戰
而係LOE
BTW LOE之後又到番亡靈
愁唔係冇機會客串

諗下以前隔三幾年先一集機戰
Z2開始一年一集 伹起碼個世界觀龐大

X,T一年一隻都係翻炒V個系統
出到好似FIFA咁一年一隻
求撚其出哂26個字母就算

買T都只係為咗GGG同真三

機戰除佐1992年冇出過
年年都有作品
第2次スーパーロボット大戦 1991年12月29日

第3次スーパーロボット大戦 1993年7月23日
你邊撚個多元世界?

無當老任GBA打後既機戰係機戰

自己唔撚玩就唔當
再講
就算你無視晒所有J之後任系
佢都冇隔三幾年先出一隻

如果X係放凍咗漢堡包
咁T應該係漢堡包個張包裝紙

放心 今次T都一定係環保作

個人次元震 震咗去其他有機戰嘅時空

老任3nds 同Nds 既機戰完勝索系個d 垃圾Z2 Z3 X 啦... 次元震悶到死

宜家玩近代嘅機戰根本係睇故仔為主，唔通真係仲貪佢有gameplay/戰略/CG動畫咩

w都唔撚當就知條柒碌on9

Ai社係咪整緊機戰新作
真心Ai好玩過B.B整嘅機戰
至少劇情好過下下都厠元震

由MX開始 全部機戰求其玩都贏
玩戰略 可能Gameboy隻 機戰2G 仲難
國華 多蒙 正樹

gba og2可以求撚其玩都贏?
我都仲可以話你一定好勁揪
魔3可以求其玩都贏?
你表演下比我睇

屌我今次都係因為有真三龍呢部新機用下同勇者王嗰啲先諗緊買唔買
上集X已經忍左手無買
而家再係咁真係玩住alpha等佢出新og好過
啲新作劇情越黎幫鳩
最中意就震左成個宇宙出黎
同埋晒煩係佢次次都加真三一啲怪入去
Z三集都打已經打到好撚煩

等真係換模組再玩

要等到PS5出+PS4末期

w重製好嗎

冇 GBA OG
邊有 PS2 OGS

依家笨大出既game都不了
隻隻垃圾
等有一隻機戰唔係笨大出或者笨大換晒血先講

連埋t連續打3次特急勇者4小強
屌你老母

記唔記得 MacrossF

mf嗰堆起碼廢
真三同特急嗰班又高甲又厚血 煩撚到

連埋真魔神Z班神
又回血又二回行動
煩撚到閪次次都要狂用精神先100%命中
跟住啲神王又係煩到狂回血 地獄黎

我覺得天使與龍D敵人仲煩..

我V打落覺得還好
但嗰堆又神又入侵者同天元突破一樣打足左Z1-3咁濟
係第啲作品又見到真係好想掉爛隻驚佢
舊三一同舊魔神啲敵人都無咁多嘔心設定
佢仲要次次一出唔係兩三部 係十幾部

掉隻GunBuster入去， 下Round攪掂

出新作大半又睇名倉班友喜好

邊個想要cowboy be同夏羅古？

係要人氣好心放洛克人，勇者，藍光人系列，同2000年後新作入家用機戰

入前面三個 入去，又唔洗驚名倉神經筆搞出事，又會一班人狗衝，好過X 入巴打, greco

cowboy be好多鬼佬鍾意
但係機戰愈攪愈多唔係機人

真係新作得套樂園追放（全部量產機

ai社又唔知幾時出

ai社機戰好鍾意用新作

次次望本家條list，悶

z3開始悶到

我呢個腦殘粉都覺得X好偷工減料

一隻唔洗點進步嘅game 都有人追住玩

任記機戰反而幾正

不過今次T咁多平台 一定係屎

想任記係SW上面出隻獨佔作品

你同班反任傻鳩講

我覺得og1仲難玩過og2

呢個真
初頭放啲大和號 入去做戰艦
Ok fine 做埋故仔 又算幾ok
X果下經已開始走火入魔
到T放星際牛仔 淨住得啲飛機
老老柒柒 我都鍾意呢套野
但唔代表我想機戰見到隻飛機咁樣同我當一套參戰作 啲戰鬥動畫始終唔夠機械人果隻咁hyper

咩系統咩招咩資源重用呢d屎都預撚左
只係希望可唔可以寫一個融合作品既世界觀

咁撚奇怪

OG1太少神棍機 好多量產同試作型
敵人一有HP回復中/大 輸出完全唔夠

同意,個人認為ATX線都還好.SRX線難打好撚多

星爆 必殺劍/R陣形 暗劍殺 暴走亡靈 瞬獄劍 零式斬艦刀招呼佢地
當然削晒EN冇得出歪曲力場等其他冇貫通個班都有100%傷害
我唔玩M950大法 所以夠錢改大招
印像開始總攻擊冇人生存多過1回合
OG2開始對面就死得更加慘烈

SRX係得前面難
同比安愁打 得正樹同伊老母可以叫做扣到血

我玩x係完全投入唔到
原創主角唔似主角, 龍神丸太皇道
成個感覺根本無「世界就快滅亡」或者「呢獲野搞唔掂就含得撚」的危機感
好似係成班人去異世界旅行, 順便打下怪升下lv
各作品的故事又唔到位, 好多都suppose你老玩家好清楚
求其帶過, 似過check point趕進度多
睇返當年3al, gunbuster對幾十隻外星怪獸嗰個壓迫力
GGGG出超巨型hammer嗰話
基亞拿高地同師梳1on1
電童殺入螺旋城救凰牙
差天共地

真三一世界最後之日真心打到厭
播首HEATS都燃唔起囉
我寧願佢用返舊版，間唔中換吓無咁悶

ps2 og1我淨係用魔裝機神大顯神威
改爆之後變飛機衝入去敵人0%命中
淨係用飛機形態都夠打所有boss
點知去到og2斬到變垃圾

Z3我記得一開場就要打堆真三嘅怪
打到火都黎埋

一隻人hp200都唔整

OGS既OG1 MAP PP減半風魔冇咁好用啦
雖然有修行補番
2多佐咁多勁機 虎龍王 DGG GUNNER 巨人 拔刀
佢地又鐘意削弱風魔
立即冇晒OG1個種勁
之後OG系列可以話一直都唔撚勁
不過本家魔裝系列同X就大顥神威
結論係唔好搶到親生風頭就得

Z2打撚完
3又搵佢地出黎ZIP時間
如果X係終極垃圾
Z3可以點形容
仲有K

G IMPACT
電童MX喎

神谷明唔撚想再同你嗌GETTER BEAM

有幾多人玩機戰會睇曬嗰啲角色對話？定係咁撳制飛咗佢？好似睇小說咁，好撚悶

打多左啫
機A都有g

唔會100%睇曬，80%啦我估
有時有d跨作品對話幾好笑
剎那：我就是高達
希羅：..........
剎那：..........
希羅：..........

自從識日文開始會睇晒佢
我真係會睇劇情
所以玩Z1嗰陣我覺得個故仔好好睇
Z2,3急轉直下
OG睇故仔嗰陣都好正

Z3啲次元震多到真係變大半隻垃圾
唔係仲有魯魯修啲劇情設定幫手兜下同埋拉返少少Z1嘅角色出黎我真係半路就掉撚左佢
不過撇除佢啲次元震同煩膠怪獸之外
個故仔算幾好睇嘅

其實最悶係一幅背景加兩張角色半身圖再加堆字真係好老土。可唔可以整個空間，啲人物識郁都好睇啲啦

呢個真係要OG同以前舊作品先靚
Z1係PS2都OK
係落左掌機就開始hea

唔記得Z2定Z3 beyond the time馬反溝UC哥話幾正
首BGM仲要玩到哥個位先解禁

馬沙係自己友

有無人玩機戰會有怪辟
我好鐘意睇到Eva，00Q/驚爆危機等等果d用特殊能力格檔d攻擊 特登升爆防禦

公道講機戰V真係唔錯既

依家機戰隔2，3代買就差唔多
起碼d出場作品換左一半先玩

焗住買？
你食開屎㗎？
垃圾game不了，咪浪費我時間

我係 特登唔改運動性同見切 睇住佢地食血開罩檔好爽

機戰X真係唔好玩，求求其其放啲機入個世界入面，
最初令人期待既Hi nu、夜鶯同雪霸都係求求其其咁登場就算
今次都好期待，不過換機既時刻可唔可以壯烈少少

其實我講緊gba og1 ps2 og1易打好多啦
想當年玩gba og1 後期打r gun rivale打到幾絕望
妮比部尊迪加個念動力場s又=歪曲力場
唔同而家個隻 念動lv9減2250傷

v 頭個十零話，人少機少，
但故事真係正，有種『全世界得番我地可以救地球』既感覺，仲有政治討論， 家國情仇
仆你個臭街，一去到次元震成個故事急轉直下，
突然變左皇道日常校園風

X特登改爆隻鸚鵡螺號諗住有力場睇,屌佢個西竟然係電 明明動畫係一個罩 巴比倫隻空中戰艦又無左經典既咚咚聲 好唔忠於原作又要擺入機戰,屌佢

見切係咩?

咪撚再出勇者特急啊仆街
見到個舞人同懶係宿敵個joe都覺得煩
天使與龍都係
仲有魔神zero 都出左2集咪再懶係野玩隠藏機體

V真係唔錯
係勇者特急天使與龍果個世界有D悶
要走返大和號條線先番有救地球個感覺
同埋鐘意男主多過女主好多總司+奈茵

見切 +迴避 命中 爆擊 唔係好記得中文個名

天使與龍同埋勇者特急，個故事真係太普通太皇道，普通到根本唔需要安放喺今次呢個故事上面， 但係冇辦法人氣大於一切

好彩今次冇天使與龍
勇者特急應該係費時整勇者王D敵機先留返係到
今集睇下兩個勇者會點corssover

我上面講玩法PS2版GBA版通用
只不過PS2版更簡單
歪唔歪曲 念動力S都係改爆貫通打佢架啦
冇太大分別
有歪曲如果要用冇貫通就磨晒D EN先
基本上識玩既後面一定簡單D
前期都未齊人 一TURN打唔死愁或比安
但英哥雷比隕石我肯定一TURN可以收佢皮

之後玩落咗就知點玩
但係個陣細個玩 第一次見r gun rivale 又見到?????血 仲見到個歪曲力場 真心淆底
仲要打極都扣雞碎咁多

後期知點玩當佢地生菜咁食啦只係想講第一次玩og感覺係有幾難打

開戰前話有新機 新裝備

去換lu

打打下走撚左去

天使龍係V成個世界觀嘅重要構成部份嚟
特急就多劇情但故事設定相對次要d

已經知佢地唔會行回頭路所以未驚過
之後類似魔F巨人王8XXXXX
睇到個時心諗挑咪又係六位數 垃圾 我爆你菊你死撚硬
結果7招收佢皮

依家我用手機個模擬器搭車煲番D機戰仲好玩

r gun rivale冇hp回復 (好似係
當年好似慢慢磨磨死佢

出咁多垃圾版權作不如集中搞好OG好過

肯定佢識回血

可能震壞左個腦，不過唔驚
仲有好多fans狗衝食佢痾既屎
仲可以震多廿年

Smart brain power既敵人先最煩

我記得OG1個時
曾加 中段變敵方 後尾先做番朋友
但之前訓練佢個啲經嘥哂

機戰V係抵讚
將大和號同Crossbone放埋一齊而且設定成UC 100年後既世界

機戰X就
飛雲歷險記+大量冇劇情空氣參戰
出F91冇死亡先鋒得個鐵假面on99

呢個真, 換機換到好似落街買包煙咁
以前閃光換g, 轟格殊換龍虎王
連合體都轟轟烈烈
睇到熱血到想跟住一齊嗌

一開始有得用轟格三爽yy, 無雙左幾話就走人
between 好鍾意睇佢大技跟佢一齊大叫「yi ki tor sen!」

機戰w
紅迷每次出場都多招技

其實我一直好想玩返og外傳 但真係唔想打暗腦所以一直無重打

今次T都有唔少換機，
真三一轉真龍,nu轉Hi Nu,激勵哥綠狗換藍狗,
最重要係主角機都麻煩換一換，x剩係追加招式都唔知佢想點